想拎re zero bd個全卷特典有冇巴打可以幫下手

話說佢個全set BD就包左張咁既野
但係佢要我連埋張500yen既"定額小為替"寄過去
地址我可以填代運信可以係香港寄 但係依張野我真係冇計
有冇巴打知道香港邊度有得買 or 有冇巴打咁岩係日本可以幫我買張定額小為替
真係好想要特典本野

我住日本，三月中返一返香港，你唔介意等到3月中我拎返黎既話可以返黎果陣幫你買

好啊，多謝巴打